［集思廣益］如果鍵國派真係成功鍵國，國號叫咩好？

國號 ‘毒’？